有冇人Line 最近突然有啲台妹Add 你

傻閪

我都有 佢個名叫米X 後面仲有個❤️

好多都係Bot

Bot

屌真係Bot 黎，你老母今日由朝到晚炸撚左我幾十個訊息